習近平：中國發展不對任何國家構成威脅

習近平：中國發展不對任何國家構成威脅
2020-05-15 HKT 15:38

內地《求是》雜誌將發表國家主席習近平在《第十三屆全國人大第一次會議的講話》。

文章強調，中國決不會以犧牲別國利益為代價來發展自己，中國發展不對任何國家構成威脅，中國永遠不稱霸、永遠不搞擴張。只有那些習慣於威脅他人的人，才會把所有人都看成是威脅。

對中國人民為人類和平與發展作貢獻的願望和行動，任何人都不應該誤讀，更不應該曲解。中國將繼續高舉和平、發展、合作、共贏的旗幟，走和平發展道路、奉行互利共贏的開放戰略，為世界貢獻更多中國智慧、中國方案、中國力量，推動建設持久和平、普遍安全、共同繁榮、開放包容的世界，讓人類命運共同體建設普照世界。

文章強調，只要團結、奮鬥，就沒有任何力量能夠阻擋中國人民實現夢想的步伐。

《求是》雜志發表習近平總書記重要文章《在第十三屆全國人民代表大會第一次會議上的講話》

文章強調，人民是歷史的創造者，人民是真正的英雄。波瀾壯闊的中華民族發展史是中國人民書寫的！博大精深的中華文明是中國人民創造的！歷久彌新的中華民族精神是中國人民培育的！中華民族迎來了從站起來、富起來到強起來的偉大飛躍是中國人民奮斗出來的！
文章指出，中國人民在長期奮斗中培育、繼承、發展起來的偉大民族精神，為中國發展和人類文明進步提供了強大精神動力。中國人民是具有偉大創造精神的人民，是具有偉大奮斗精神的人民，是具有偉大團結精神的人民，是具有偉大夢想精神的人民。有這樣偉大的人民，有這樣偉大的民族，有這樣的偉大民族精神，是我們的驕傲，是我們堅定中國特色社會主義道路自信、理論自信、制度自信、文化自信的底氣，也是我們風雨無阻、高歌行進的根本力量！
文章指出，我國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家，國家一切權力屬於人民。我們必須始終堅持人民立場，堅持人民主體地位，虛心向人民學習，傾聽人民呼聲，汲取人民智慧，把人民擁護不擁護、贊成不贊成、高興不高興、答應不答應作為衡量一切工作得失的根本標准，著力解決好人民最關心最直接最現實的利益問題，讓全體中國人民和中華兒女在實現中華民族偉大復興的歷史進程中共享幸福和榮光！

擰轉頭就日日威脅臺灣

文章指出，人民有信心，國家才有未來，國家才有力量。中國特色社會主義進入了新時代，勤勞勇敢的中國人民更加自信自尊自強。中國特色社會主義道路、理論、制度、文化煥發出強大生機活力，奇跡正在中華大地上不斷涌現。我們對未來充滿信心。我們要適應我國發展新的歷史方位，緊扣我國社會主要矛盾的變化，堅持穩中求進工作總基調，堅持以人民為中心的發展思想，統攬偉大斗爭、偉大工程、偉大事業、偉大夢想，統籌推進“五位一體”總體布局，協調推進“四個全面”戰略布局，奮力開創新時代中國特色社會主義事業新局面！
文章指出，我們生活的世界充滿希望，也充滿挑戰。中國人民歷來富有正義感和同情心，歷來把自己的前途命運同各國人民的前途命運緊密聯系在一起，始終願意盡最大努力為人類和平與發展作出貢獻。中國人民這個願望是真誠的，中國決不會以犧牲別國利益為代價來發展自己，中國發展不對任何國家構成威脅，中國永遠不稱霸、永遠不搞擴張。隻有那些習慣於威脅他人的人，才會把所有人都看成是威脅。對中國人民為人類和平與發展作貢獻的真誠願望和實際行動，任何人都不應該誤讀，更不應該曲解。人間自有公道在！中國將繼續高舉和平、發展、合作、共贏的旗幟，始終不渝走和平發展道路、奉行互利共贏的開放戰略，為世界貢獻更多中國智慧、中國方案、中國力量，推動建設持久和平、普遍安全、共同繁榮、開放包容、清潔美麗的世界，讓人類命運共同體建設的陽光普照世界！
文章指出，中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特征，中國共產黨是國家最高政治領導力量，是實現中華民族偉大復興的根本保証。中國共產黨要擔負起領導人民進行偉大社會革命的歷史責任，必須勇於進行自我革命，永遠保持馬克思主義執政黨本色，永遠走在時代前列，永遠做中國人民和中華民族的主心骨！
文章強調，新時代屬於每一個人，每一個人都是新時代的見証者、開創者、建設者。隻要精誠團結、共同奮斗，就沒有任何力量能夠阻擋中國人民實現夢想的步伐！

不侵害他國利益

係你屋企門口既地佢地都可以過海話係中國既

開戰打啦 唔好講一套 轉個頭又南海 又台灣 香港

面皮厚到仆街陷家剷

我跳佢阿媽個海

鍾意識講嘢，唔知以為俾人挾持左添

你唔係唔撚夠疆打呀東亞病夫

台灣：Are you kidding me?

唔好走，我係你哋既朋友

中國 : sor 無當你係國家

不對任何國家構成威脅係要做 唔係講架

收買人，滲透人，偷人野，叫不構成威脅

但對全人類族群都係威脅

講果D野全部相反黎睇就係事實

點會係威脅, 係滅絕唧

中國發展不對，任何國家產生威脅

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

又攞道德高地

亡國之君

日本領海單野成個月都冇威脅？

台灣

哈哈哈哈，on9

即係對其他國家構成威脅啦

存在已經係威脅

支那人 仲生存係地球上
已經係一種威脅

文章強調，只要團結、奮鬥，就沒有任何力量能夠阻擋中國人民實現夢想的步伐。

D歐豬美國商家繼續扮睇唔到啦唉

全世界無人信你呀甴近平

所以佢強調1國囉，台灣係中國1部份，只係內戰緊

一帶一路都已經唔知威脅咗幾多國家啦

把口話守禮，下體在抽插

湄公河

答案只會有利，不會有弊

不對任何國定構成威脅
轉頭又強烈譴責，又抵制邊度邊度同埋武統台灣

屌你啦

但已對我國構成歷史上最大威脅和傷害

果然侵侵一句就嚇到賴屎

只對人類構成威脅

學hilter不停話拎返歷史領土咪唔叫擴張囉

肺炎呢

一個下屬話我會努力做野博升職
但同時唔會對我而家個老細構成威脅
俾你係老細你信唔信？

中國發展也不對任何國家構成利益

用病毒殺撚曬你哋

公海條界劃到去人地屋企門口

如果中國有朝一日變了顏色，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家，侵略人家，剝削人家，那麼世界人民就應當給中國戴上一頂「社會帝國主義」的帽子，就應當揭露它，反對它，並且同中國人民一道打倒它。
——鄧小平，1974

一齊給中囯人技術
#letskillchinese

覺得佢搞撚笑就幫手簽啦

急！[湄公河聯署］奶茶聯盟：對唔住，最後一日我揾唔到3萬人簽名

「支那發展」不對任何國家構成威脅
但支那會對任何國家構成威脅

中國武漢冠狀病毒不對任何國家構成威脅

個個國家都放針
滲透大企業
用華為監控
用一帶一路(已失敗)操控其他國家
咁都冇威脅？
當全世界都傻架？
淨係同你啲小粉紅講好喇

仆你個街
唔講其他
剩係武肺已經威脅全世界啦
DLLM

只有那些習慣於威脅他人的人，才會把所有人都看成是威脅。

台灣、日本、越南、印度

你可以去台灣啲論壇講

習總真係冷面笑匠

日日呀武統
得閒就手撕日本人反下韓走去人地d商鋪搶劫
叫無威脅？

我講緊中共咁delcare 1中政策呀 大佬
btw 中華民國 法律上國土都包大陸個面

中国違犯國際法庭裁決
對全世界國家構成威脅

唔好用我地果套嚟理解
佢對威脅既定義同我地完全唔同
正如佢對自治、一國兩制既理解同全世界唔同

而家先感到形勢嚴峻
香港問題同樣係誤判，多年來想搵其他城市取代香港成功嗎?
毛澤東、鄧小平都知關鍵位
係你小學雞一錯去到尾，萬劫不復
仲徹底失去統一台灣機會
偷雞唔到蝕渣米

影響深遠已經超越納粹德國，只係慢性蠶蝕 折磨吞噬

共匪不滅 世界不寧

dklm

內地雜誌，笑咗

戰狼去曬邊？唔係要過千枚核彈咩？

根據過往經驗，習近平嘅意思係指中國發展對任何國家構成威脅，但對於台灣（地區）則不適用。

習總竟然識扮蟹

唔要做死狗，我要中國夢，要勃起。

對世界構成威脅

不停起水霸搞到下游國家水源減少

地球自古以來都是中國的一部分
同塔利班玩聖戰一樣，出師個名唔係重點

錯喇 你間屋都係佢嘅

自古以來 盤古初開 女媧補天全世界都係中國嘅

//中國發展不對任何國家構成威脅//
佢同緊自
己口交部,中國註外國領事講?

湄公河嘅堤壩已經係活生生嘅例子，威脅下游國家農業同人命

全世界都係佢國領土內

有些吃飽了沒事幹的外國人，對我們的事情指手劃腳。中國一不輸出革命， 二不輸出飢餓和貧困，三不去折騰你們，還有什麼好說的

梗係啦，中國大一統之後，邊有其他國家

中共侵略性發展威脅唔威脅到世界雜種可以兜

但美國佬打撚柒中共 咁就一定消除世界威脅

屌好撚失望囉，又話稱霸
支那狗努力小小啦

你快啲收皮啦 陷家剷

中國發展對香港立國構成威脅

屌，講同做都唔撚同

直頭對全人類文明構成威脅

一個正常啲國家會唔會講哩d說話。

全世界都屬於中國，只有收回領土，邊有擴張

雄才大略

中史學翻來

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

對地球做成威脅

唔撚洗再講咁多廢話喇
冇人想同你傾喇

習近平：中國發展不對任何國家構成威脅

對香港構成威脅
香港係獨立國家

2025？南海？湄公河？千人計劃

咁多段野 自由 兩個字無出現過

收撚皮喇
單係南沙群島，已經霸最多地同起最多設施，跑道都有。
畫線畫到去人地屋企門口
馬來西亞，印度，越南個啲有主權爭議我明，地理位置咁近
但支那你老味咁撚遠都話係你嘅，仲叫威脅唔叫搞事。

有生之年想睇支那都人圍屌，屌到渣都冇個隻